[突發] 美第一夫人發聲明 譴責暴力衝擊國會事件

新唐人北京時間2021年01月12日訊】週一，美國第一夫人梅拉尼婭發表聲明，回顧中共病毒給美國帶來的災難，同時譴責在1月6日，衝擊國會中的暴力行為。另外，川普總統在週日，命令白宮降半旗，哀悼遇害者。

聲明說：「我對上週發生的事情感到失望和沮喪。可恥的是，圍繞着這些悲劇事件，出現了卑鄙的流言、沒有根據的人身攻擊，以及針對我的虛假誤導性指控。」

手足又被割多一次

Source

死臭雞

人身攻擊 第一夫人

賤婦都係deep state

唔好斷章取義，成篇睇
其實係好少譴責，好多係表示傷痛，佢直頭出晒死者名，慰問家屬。同埋好多鬧禁聲，無理指責。最後希望美國可以團結。睇完篇野覺得佢好正。

圑結

而家要反攻deep state 呀

佢真係好正，好想屌

循例feel

份野都係公關幫佢寫架姐

唔通覆你好反持暴力咩...

你問左連登未呀

侵全家都係deep state

12偷渡港人表示中國司法公正透明